其實班前線警察係咪未明自己都係祭品之一

發夢諗到
DAY 1 開始, 政府同警察高層已經推緊一局棋
林鄭政府由推<<送中條例>>開始, 一早已經預想到有大型示威會出現
所以同警察高層開晒會商量應該點應對
有左"佔中" 既經驗, 佢地想速戰速決
方法就係將示威標籤做<<暴動>>, 警方就有借口用較高武力去攪掂示威

所以之後有:
7/6 警車汽油彈 <--想屈示威者已經開始用汽油彈
12/6 二讀示威 , 條街出現大量磚頭
佢地想要既畫面:

但最終係無。出。現。到!!

之後大家都見到, 由於我地行動當時仲好克制, 出現唔到佢地預想中既畫面

由於內部溝通問題, 鬼佬指揮官就照劇本升級武力
催淚彈>橡膠彈>布袋彈 etc

第二日仍然因為內部溝通問題 (可能班高層根本唔睇新聞, 以為策略好成功)
就一個二個出黎話定性暴動, 乜乜柒柒

亦即係話, 政府高層/警隊高層, 一早係預左有大量前線警察中磚頭
俾人圍抽
中汽油彈
等嚴重受傷機會下制定策略

當班前線警察出面俾人鬧
行出街時又俾街坊趕
兩邊不是人

42樓高層就高床軟枕
洋鬼指揮官又有得升

真心覺得, 你地咁辛苦係為左乜?

頂, 想post 講故台, post 錯, sor

太唔小心喇

岩岩又發夢諗
依幾日示威遊行, 高層咪又係推緊前線警員去做祭品?

可能警員以為自己圍剿緊示威者
但有無必要咁樣做?
如果由得示威人士自由散去, 根本乜事都無
其實, 高層等緊乜野??
我諗你地心都有答案

班狗冇腦
你咁分析佢哋聽唔明
只會諗要打死班暴徒

推前線警去硬食林鄭惹落嘅怨氣
唉真係鄧班前線警員慘
盧偉聰聰龜縮幾個禮拜，剩係識推班細嘅去死，佢就係冷氣房安坐佢一哥寶座
到最後林鄭為咗甩身咪要盧偉聰交一堆前線出嚟

有時衝昏頭腦, 抽個身出黎諗下
就會唔知咁做為左乜

我自己都試過為左某D 野好上心
但過左之後發現, 原來對自己好先係真道理

on9仔覺得有錢收有人打就得

有腦就唔會去做狗啦

推

無人知依家高層諗緊乜
上邊D 野始終都係發夢諗出黎

但係佢地咁樣對前線既思維
即係致佢地人身安全不顧而制定策略
我覺得真係好不該

黑社會係咁。

唔好咁講
我好後生時, 當年好難搵野做
少不更事都去考過警察
我過晒D TEST, 到最後遴選面試
個考官同我講, 你唔好做警察, 做警察SIDE 左你

我好多謝個位女考官
唔係都無今時今日,
如果PASS 左, 可能我仲係同班前線警察一樣
望住班後生仔係咁鬧自己, 唔知為乜

佢地無我咁好彩, 有個"好"既考官
命運既野過去左係無得揀...
將來, 仲係自己手中

岩岩又訓左陣
發夢諗起張前線警察斷指相

你地以為, 高層一到個張相, 第一個反應會係點?

我幻想, 高層一見到張相, 嘴角笑起上黎
心諗 :"今日夠料了!"

(以上全部屬幻想及虛構)

警察冇諗到今次香港人唔割席
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

再去訓
麻煩巴打幫推一下

咩呀人地毅進見中學蝦蝦霸霸 出到黎社會又有得做有牌爛仔 又高人工

邊識諗咁多野
佢地就係因為唔識思考，唔知趕狗入窮巷既道理，所以造成咁

一個字，唔show number? 下次等絕後啦

你當啲高層弱智唔睇電視架？

就算睇電視 佢地都未必100%信晒
仲有下面交上去既report 一層傳一層 未必準確

淨係睇tvb

沙田又停地鐵又放狗入商場趕人，根本係想玩困獸鬥而唔係想人地徹退
既然都無路走咪唯有同你死過

其實都幾肯定係溝通問題
或有人一意孤行

上司出既錯
就要下屬黎受..

班高層淨係識推前線上去
命令完全唔合理
問題根本唔係警察度
但就迫示威者將矛頭指向前線

用前線同巿民人鬥人

前線真係好尻慘 但又低撚死唔用腦

唔好咁講佢地
佢地做得紀律部隊
就無得揀
一係accept order
一係quit

唔quit 唯有硬食啞忍

前線警察同唔同意我地所追求既
都係無得揀

你估佢地想唔show number?

如此要執行上級俾既無理命令
行動時一行差踏錯，俾記者影左
一係就俾網民起底
一係就紀律聆訊

點做都係死

你估高層唔知佢地無show number?
佢地為左要佢地執行命令
隻眼開隻眼閉

到時執勤時，理虧咪又係前線警察

差啲唔記得有人扔汽油彈點知有車cam影撚住

你話班高層幾仆街
如果示威真俾冇人用雞尾酒
前線得個盾
燒起上黎

前線警察唔係魚餌黎架

*有

Rupert Dover 真係升咗職

高層升咗職啦汗就班細既出

政府企硬得
就即係想推班前線死

橫掂又唔係自己出錢
死一個請一個
條命就係咁賤

一仗功成萬骨枯

係咁推前線去危險地方
自己就係咁上電視話人暴徒

沙田步處根本唔合理
得二十個前線，走去封鎖入口
好多前線一落單就俾人。。

高層最想要就俾呢d畫面

屌，毅進仔你想佢有幾高智商

高層 ，777 即刻跳出來 攞彩
前線

pish

唔好比狗死，重傷點都要救，因為佢地一死，就會有藉口用真槍鎮壓

老老實實
高層可能就係想。。。。

升職加薪

Push

人大政協, 只留比警司或以上
班前線仲咁博命, 真係正宗毅進制, 無腦的